[{"question": "\tCe algoritmi matematici se pot folosi pentru a calcula distan\u021ba minim\u0103 dintre noduri \u00eentr-o re\u021bea?\n", "answers": ["\talgoritmul inund\u0103rii\n", "\tdespicarea orizontului\n", "\talgoritmul lui Dijkstra\n", "\talgoritmi pe baz\u0103 de flux\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tRutarea este:\n", "answers": ["\tProcesul prin care un router trimite pachetele la destinatie fie \u00een reteaua proprie, fie \u00een alt\u0103 re\u021bea pe baza adresei IP destina\u021bie \u0219i a tabelei de rutare.\n", "\tprocesul de transfer al datelor \u00eentr-un segment de re\u021bea de la o surs\u0103 la o destina\u021bie\n", "\tprocesul de actualizare a tabelei de rutare\n", "\tprocesul de configurare a unui protocol de rutare pe un ruter\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCare dintre urm\u0103toarele entit\u0103\u021bi nu poate fi un c\u00e2mp \u00een tabela de rutare:\n", "answers": ["\tadresa destina\u021bie\n", "\tmasca de re\u021bea\n", "\tinterfa\u021ba urm\u0103torului salt\n", "\tprotocolul de rutare\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tUn ruter dirijeaz\u0103 pachetele IP pe baza:\n", "answers": ["\tadresei surs\u0103 si adresei destina\u021bie\n", "\tadresei de re\u021bea destina\u021bie si tabelei de rutare\n", "\tadresei fizice\n", "\tadresei destina\u021bie si protocolului DNS\n\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCe port este folosit pentru configurarea ini\u021bial\u0103 a unui ruter direct de la un calculator?\n", "answers": ["\tauxiliar\n", "\tconsol\u0103\n", "\tserial\n", "\tEthernet\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCe comand\u0103 data pe un ruter CISCO afiseaz\u0103 tabela de rutare?\n", "answers": ["\tping\n", "\tshow ip route\n", "\tshow interface\n", "\tshow running config\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCare este un dejavantaj al rut\u0103rii dinamice?\n", "answers": ["\tadministrare greoaie\n", "\tnecesit\u0103 reconfigurare la fiecare schimbare de topologie de re\u021bea\n", "\tnu poate ocoli defec\u021biunile ap\u0103rute \u00een re\u021bea\n", "\t\u00eencarc\u0103 suplimentar traficul din re\u021bea\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tPrin ce identific\u0103 un ruter re\u021beaua de destina\u021bie a unui pachet?\n", "answers": ["\tprin adresa MAC\n \n", "\tprin adresa portului de destina\u021bie\n", "\tprin adresa IP destina\u021bie si masca de re\u021bea\n", "\tprin adresa de nivel transport (port TCP sau UDP)\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tCare este rolul unei adrese de broadcast?\n", "answers": ["\tde a transmite un pachet c\u0103tre o singur\u0103 re\u021bea destina\u021bie\n", "\tde a trimite un pachet c\u0103tre o list\u0103 de destina\u021bie\n", "\tde a trimite un mesaj c\u0103tre toate ruterele dintr-o re\u021bea\n", "\tde a trimite un mesaj c\u0103tre toate gazdele dintr-o re\u021bea/subre\u021bea\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tCe protocol (serviciu) face conversia unei adrese fizice (MAC) \u00eentr-o adres\u0103 IP \u00een cadrul unui LAN Ethernet?\n", "answers": ["\tARP\n", "\tRARP\n", "\tICMP\n", "\tDNS\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCare dintre urm\u0103toarele este o adres\u0103 multicast \u00een IPv4?\n", "answers": ["\t111.111.111.111\n", "\t255.255.255.255\n", "\t225.1.1.1\n", "\t224.0.0.2\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tUrm\u0103toarea adres\u0103 IPv6 2023:0000:34FA:0000:0000:09C1:4322:AA43 se mai poate scrie corect astfel:\n", "answers": ["\t2023::0:34FA::09C1:4322:AA43\n", "\t2023:0000:34FA::9C1:4322:AA43\n", "\t2023::34FA::9C1:4322:AA43\n", "\t2023::34FA::09C1:4322:AA43\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tInteroperabilitatea IPv4 cu IPv6 se poate face astfel:\n", "answers": ["\tStiva dual\u0103\n", "\tTransla\u021bie de adres\u0103 (NAT)\n", "\tFolosirea unor tabele de rutare dual\u0103\n", "\tProtocoalele nu sunt interoperabile\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCe c\u00e2mpuri obligatorii are antetul unui cadru Ethernet?\n", "answers": ["\tAdresele IP surs\u0103 si destina\u021bie\n", "\tControlul erorilor (CRC)\n", "\tDurata de via\u021b\u0103 a cadrului\n", "\tNum\u0103rul de secven\u021b\u0103\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tRolul unui server DNS \u00eentr-o re\u021bea de calculatoare este:\n", "answers": ["\tS\u0103 stabileasc\u0103 nume de domenii \u0219i s\u0103 le administreze\n", "\tS\u0103 fac\u0103 rezolu\u021bia adres\u0103 fizic\u0103 \u2194 adres\u0103 IP\n", "\tS\u0103 fac\u0103 rezolu\u021bia nume de domeniu \u2194adresa IP\n", "\tS\u0103 atribuie adrese IP echipamentelor din re\u021bea\n "], "correct_answers": []}, {"question": "\tProtocolul HTTP are rezervat portul de nivel transport:\n", "answers": ["\t80\n", "\t8080\n", "\t25\n", "\tNu are un port rezervat\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCare dintre urm\u0103toarele variante nu este un nume de domeniu DNS de prim nivel \u00een Internet?\n", "answers": ["\t.arp\n", "\t.com\n", "\t.edu\n", "\t.ro\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCe comand\u0103 este mai des folosit\u0103 pentru a afla informa\u021bii despre configurarea IP \u00een sistemele de operare Windows 10?\n", "answers": ["\tPING\n", "\tWINCONFIG\n", "\tIPCONFIG\n", "\tIP CONF\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tPentru a vizualiza conexiunile active de pe un calculator conectat \u00een re\u021bea se poate folosi comanda cmd:\n", "answers": ["\tSHOW CONFIG\n", "\tNETSTAT\n", "\tIPCONFIG/ALL\n", "\tSHOW RUNNING CONFIG\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCe aplica\u021bie din sistemul de operare Windows Server 2019 administreaz\u0103 conturile utilizatorilor?\n", "answers": ["\tDomain Controller-ul\n", "\tDHCP\n", "\tDNS\n", "\tIIS (Internet Information Server)\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCum este numit procesul prin care mai multe controlere de domeniu partajeaz\u0103 copii complete ale bazei de date cu directoare de re\u021bea \u0219i se actualizeaz\u0103 constant \u00eentre ele?\n", "answers": ["\tDuplicare\n", "\tReplicare\n", "\tInc\u0103rcare\n", "\tPartajare\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCe model de re\u021bea este acela \u00een care serviciile asigurate utilizatorilor la cererea acestora sunt g\u0103zduite de aplica\u021bii dedicate care ruleaz\u0103 pe masini fizice sau virtuale?\n", "answers": ["\tModel bazat pe organiza\u021bie\n", "\tModel bazat pe resurse\n", "\tModel client-server\n", "\tModel bazat pe calcul distribuit\n "], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tCe comand\u0103 se poate folosi pentru a afla numele \u0219i adresa serverului DNS dintr-o re\u021bea?\n", "answers": ["\tWinword\n", "\tNSLOOKUP\n", "\tPING\n", "\tNETSTAT\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tC\u00e2te adrese IP trebuie s\u0103 aib\u0103 configurate un ruter pentru a face serviciul de rutare?\n", "answers": ["\tCel pu\u021bin una\n", "\tUna sau mai multe indifferent de re\u021bea\n", "\tDou\u0103 \u00een aceea\u0219i re\u021bea\n", "\tCel pu\u021bin dou\u0103 in re\u021bele diferite\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tCare este rolul unui ruter \u00eentr-o re\u021bea?\n", "answers": ["\tS\u0103 g\u0103zduiasc\u0103 tabelele de rutare \u0219i s\u0103 forwardeze spre destina\u021bie pachetele IP sosite\n", "\tS\u0103 fac\u0103 rezolu\u021bia adres\u0103 IP adres\u0103 MAC\n", "\tS\u0103 descopere topologia re\u021belei\n", "\tS\u0103 calculeze calea optim\u0103 \u00eentre orice pereche de echipamente surs\u0103-destina\u021bie\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tCare dintre protocoalele de mai jos permite monitorizarea st\u0103rii func\u021bionale a resurselor de re\u021bea?\n", "answers": ["\tHTTP\n", "\tIMAP\n", "\tSNMP\n", "\tSMTP\n\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tStandardul IEEE 802.11 se refer\u0103 la:\n", "answers": ["\tRe\u021bele locale de calculatoare necablate\n", "\tRe\u021bele de arie larg\u0103 de calculatoare necablate\n", "\tRe\u021bele de transport de date\n", "\tRe\u021bele care folosesc mediul de comunica\u021bie optic\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tO re\u021bea din Internet are masca de subre\u021bea 255.255.225.224. Care este num\u0103rul maxim de gazde din subre\u021bea?\n", "answers": ["\t16\n", "\t30\n", "\t64\n", "\t32\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCare dintre urm\u0103toarele variante este o masc\u0103 valid\u0103 de subre\u021bea f\u0103r\u0103 clas\u0103?\n", "answers": ["\t255.0.0.0\n", "\t255.255.255.0\n", "\t255.255.255.230\n", "\t255.255.255.240\n\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tComanda Router(config)#hostname permite:\n", "answers": ["\taflarea numelui ruterului\n \n", "\tstabilirea numelui ruterului din modul configurare global\u0103\n", "\taccesul la configurarea ruterului\n", "\tstabilirea numelui si a parolei ruterului\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCe afirma\u021bii referitoare la tehnologia MPLS sunt adev\u0103rate:\n", "answers": ["\tEste un mecanism de incapsulare suplimentar \u00eentre nivelurile 3 si 4\n", "\tInlocuieste complet adresele IP dintr-o re\u021bea\n", "\tFoloseste comutarea fluxurilor de date pe baz\u0103 de etichete\n", "\tEticheta este un \u00eenlocuitor de adrese MAC din LAN-uri Ethernet\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tTehnicile de transmisie cu spectru \u00eempr\u0103\u0219tiat se folosesc cu preponderen\u021b\u0103:\n", "answers": ["\tIn re\u021belele Ethernet\n", "\tIn re\u021belele de transport\n", "\tIn re\u021belele FDDI\n", "\tIn re\u021belele wireless\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tSe d\u0103 adresa IP 140.20.37.133 si masca de subre\u021bea 255.255.255.192. S\u0103 se precizeze adresa de subre\u021bea din care face parte aceast\u0103 adres\u0103 IP si adresa de difuzare \u00een subre\u021bea.\n", "answers": ["\t140.20.37.120 si 140.20.37.255\n", "\t140.20.37.128 si 140.20.37.191\n", "\t140.20.37.0 si 140.20.37.255\n", "\t140.20.37.128 si 140.20.37.120\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tMetrica (costul) unei rute poate fi:\n", "answers": ["\tUn num\u0103r intre 0 si 255 asociat unui protocol de rutare pentru ierarhizarea acestuia\n", "\tUn criteriu sau un set de criterii de apreciere a calit\u0103\u021bii acesteia\n", "\tUn num\u0103r care exprim\u0103 gradul de \u00eencredere al unei rute stabilit\u0103 prin rularea unor protocoare de rutare\n", "\tSistem de priorit\u0103\u021bi de transmitere a pachetelor de c\u0103tre un ruter\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tO rut\u0103 direct conectat\u0103 are distan\u021ba administrativ\u0103:\n", "answers": ["\t1\n", "\t250\n", "\t0\n", "\tDistanta administativ\u0103 este un atribut al unui ruter, nu al unei rute\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tRIP este un protocol de rutare care:\n", "answers": ["\tFoloseste ca metric\u0103 \u00eent\u00e2rzierea minim\u0103 \u00een re\u021bea\n", "\tSe bazeaz\u0103 pe starea leg\u0103turilor\n", "\tEste folosit pentru rutare interdomeniu\n", "\tAre num\u0103rul maxim de salturi egal cu 15\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tCare este metrica folosit\u0103 de RIP pentru determinarea c\u0103ii optime?\n", "answers": ["\tNum\u0103rul minim de salturi pan\u0103 la destina\u021bie\n", "\tL\u0103\u021bimea de band\u0103 maxim\u0103 pan\u0103 la destina\u021bie\n", "\tTimpul minim pan\u0103 la destina\u021bie\n", "\tRata de eroare minim\u0103 p\u00e2n\u0103 la destina\u021bie\n "], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tTimpul de convergen\u021b\u0103 al unui protocol reprezint\u0103:\n", "answers": ["\tTimpul dus-\u00eentors maxim \u00een care un pachet poate parcurge oricare pereche surs\u0103-destina\u021bie din re\u021bea\n", "\tTimpul \u00een care toate ruterele din re\u021bea \u0219i-au configurat tabela de rutare\n", "\tTimpul mediu de prelucrare a pachetelor de c\u0103tre un protocol de re\u021bea\n", "\tTimpul de via\u021b\u0103 al unui pachet \u00een re\u021bea\n\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tServiciul de post\u0103 electronic\u0103 func\u021bioneaz\u0103 pe baza urm\u0103toarelor protocoale mai cunoscute:\n", "answers": ["\tSNMP, RTP, DNS\n", "\tPOP3, IMAP, SMTP\n", "\tIMAP, HTTP, SNMP\n", "\tUDP, SNMP, SMTP\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCitirea postei electronice se poarte face cu ajutorul urm\u0103toarelor protocoale:\n", "answers": ["\tSMTP, POP3\n", "\tIMAP, SMNP\n", "\tPOP3, IMAP\n", "\tSMTP, SNMP\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tDHCP (Dynamic Host Configuration Protocol) este o aplica\u021bie client-server prin care:\n", "answers": ["\tServerul furnizeaz\u0103 sta\u021biei client numele de domeniu si adresa IP necesare func\u021bion\u0103rii \u00een re\u021bea\n", "\tSe determin\u0103 adresa IP corespunz\u0103toare unui unei sta\u021bii cu nume de domeniu cunoscut\n", "\tSe atribuie adrese fizice sta\u021biilor dintr-o re\u021bea\n", "\tSe face configurare IP dinamic\u0103 sta\u021biilor dintr-o re\u021bea\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tComanda urm\u0103toare: Router(config)#router ospf 10 dat\u0103 pe un ruter Cisco are ca efect:\n", "answers": ["\tValidarea procesului OSPF pe acel ruter\n", "\tDefinirea ID-ului de ruter necesar rul\u0103rii OSPF\n", "\tDefinirea ariei 10 pe ruter\n", "\tValidarea procesului OSPF si definirea ariei\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tUrm\u0103toarea comand\u0103 de configurare a unui ruter\nRouter(config-router)#network 192.168.0.0 0.0 255.255 area 10 are ca effect:\n", "answers": ["\tActivarea procesului OSPF pe acel ruter\n", "\tDefineste o re\u021bea conectat\u0103 la ruter pe care ruleaz\u0103 procesul OSPF precum \u0219i aria \u00een care se afl\u0103 acea re\u021bea\n", "\tDefineste aria procesului OSPF\n", "\tDefineste aria \u0219i num\u0103rul procesului OSPF\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tCare dintre urm\u0103toarele protocoale suport\u0103 rutarea ierarhic\u0103?\n", "answers": ["\tRIPv1 si OSPF\n", "\tRIPv1 si RIPv2\n", "\tOSPF si RIPv2\n", "\tRIPv1 si IGRP\n "], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tUn obiect administrat prin SNMP este:\n", "answers": ["\tUn echipament fizic de re\u021bea care ruleaz\u0103 SMTP \u0219i permite monitorizarea st\u0103rii sale de func\u021bionare\n", "\tO entitate logic\u0103 sau fizic\u0103 de re\u021bea definit\u0103 \u00een MIB, a c\u0103rei stare de func\u021bionare este monitorizat\u0103 prin SNMP\n", "\tpartea server a aplica\u021biei SMTP\n", "\tpartea client a aplica\u021biei SNMP\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tUrm\u0103toarea adres\u0103 IPv6 FE80::200:CFF:FE3A:8B18 este:\n", "answers": ["\tAdres\u0103 multicast\n", "\tAdres\u0103 link local\n", "\tAdres\u0103 site local\n", "\tAdresa broadcast\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tAdresele IPv6 unicast agregabile globale:\n", "answers": ["\tAu formatul de prefix 001/3\n", "\tAu structur\u0103 plat\u0103\n", "\tAu lungimea total\u0103 de 64 bi\u021bi\n", "\tNu sunt rutabile in Internet\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tProtocolul ICMP este folosit de re\u021belele IPv4 pentru:\n", "answers": ["\tRutare \u00een Internet\n", "\tDescoperirea gazdelor conectate \u00een re\u021bea\n", "\tConfigurarea tabelelor de rutare\n", "\tRaporta problemelor legate de livrarea pachetelor IP \u00een re\u021bea\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tProtocolul BGP este folosit pentru rutarea datelor:\n", "answers": ["\t\u00cen re\u021belele de band\u0103 larg\u0103\n", "\t\u00cen re\u021bele locale de calculatoare\n", "\t\u00centre sisteme autonome\n", "\t\u00cen re\u021belele de organiza\u021bie\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tCare dintre afirma\u021biile urm\u0103toare despre un agent SNMP sunt adev\u0103rate :\n", "answers": ["\tSolicit\u0103 informa\u021bii de management de la statia de management\n", "\tR\u0103spunde interog\u0103rilor de management primite de la sistemul de management\n", "\tEste un protocol de nivel re\u021bea\n", "\tComunic\u0103 cu to\u021bi agen\u021bii de management din re\u021bea pentru a actualiza starea de func\u021bionare curent\u0103\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tO comunitate SNMP este:\n", "answers": ["\tTotalitatea elementelor de re\u021bea administrate prin SNMP\n", "\tUn mecanism de securitate pentru comunica\u021bia dintre sistemul de management si agentul de management\n", "\tO re\u021bea \u00een care este instalat\u0103 aplica\u021bia SNMP\n", "\tTotalitatea obiectelor administrate prin SNMP\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tAlgoritmul Spanning Tree este folosit pentru:\n", "answers": ["\tcrearea de topologii logice de re\u021bea f\u0103r\u0103 bucle\n", "\tcalcularea distan\u021bei optime \u00eentre oricare dou\u0103 noduri de re\u021bea\n \n", "\tcalcularea fluxului minim de date \u00een re\u021bea\n", "\tcalcularea \u00eent\u00eerzierii minime a pachetelor \u00een re\u021bea\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tComanda Ping este parte din protocolul:\n", "answers": ["\tUDP\n", "\tTCP\n", "\tICMP\n", "\tDNS\n"], "correct_answers": []}, {"question": "\tCe reprezinta o topologie a unei retele de calculatoare?\n", "answers": ["\tTopologia reprezinta modul \u00een care comunica un grup de servere.\n", "\tTopologia reprezinta structura de vecin\u0103t\u0103\u021bi folosita pentru a interconecta dispozitivele din retea.\n", "\tTopologia reprezinta un set de reguli stabilit prin care utilizatorii pot schimba informatii.\n", "\tTopologia reprezinta setul de protocoale folosit \u00een retea.\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tProtocoalele de VPN comune sunt:\n", "answers": ["\tLDAP, BGP, ECMP\n", "\tL2TP, Dijkstra, IPsec\n", "\tIPsec, OpenVPN, SSH\n", "\tHTTPS, DHCP, OpenVPN\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tVLAN-ul reprezint\u0103:\n", "answers": ["\tO metoda de a subnetiza reteaua.\n", "\tEste subreteaua de broadcast.\n", "\tUn concept de clasificare a conexiunilor UDP.\n", "\tO metoda de a face retele virtuale peste cele fizice locale\n\n"], "correct_answers": [3]}, {"question": "\tCe tipuri de protectie trebuie sa ofere un VPN?\n", "answers": ["\tConfidentialitate, integritate, autentificarea clientilor, protectia la replicare si controlul accesului\n", "\tControlul accesului, identificare biometrica, monitorizarea traficului, acord parental\n", "\tConfidentialitate, integirtate, accesul la internet si accesul pe deep web\n", "\tProtectia la replicare, scanarea retelei, criptarea cu OpenVAS, pritectie anti spam\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tVLAN-ul folose\u0219te dou\u0103 tipuri de porturi pentru a transporta traficul:\n", "answers": ["\tPorturi ethernet si porturi locale.\n", "\tPorturi ethernet si porturi seriale.\n", "\tPorturi trunk si porturi de acces.\n", "\tPoturi de access si porturi de consol\u0103.\n"], "correct_answers": [2]}, {"question": "\tOpenVPN foloseste doua canale virtuale pentru a comunica intre client si server:\n", "answers": ["\tUn canal de control TLS pentru schimbul de informatii si un canal de date.\n", "\tAuthentication Header (AH) si Encapsulating Security Payload (ESP).\n", "\tUn canal de control TLS pentru schimbul de informatii si Internet Key Exchange (IKE) protocol.\n", "\tEncapsulating Security Payload (ESP) si Internet Key Exchange (IKE) protocol.\n \n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tServerul DHCP are rolul:\n", "answers": ["\tDe a oferi configuratii valide clientilor din retelele de calulatoare.\n", "\tAre rolul de a ruta traficul intre sisteme autonome.\n", "\tDe a asigura un anumit nivel de calitate a serviciului (QoS) de transport al datelor.\n", "\tDe a oferi o alternativa la DNS-ul dinamic.\n"], "correct_answers": [0]}, {"question": "\tAntetul unei datagrame UDP con\u021bine:\n", "answers": ["\tAdresa IP surs\u0103, adresa IP destina\u021bie, portul surs\u0103, portul desina\u021bie\n", "\tPortul surs\u0103, portul destina\u021bie, lungime total\u0103, sum\u0103 de control\n", "\tPortul surs\u0103, portul destina\u021bie, lungimea datagramei, num\u0103rul de secven\u021b\u0103\n", "\tPortul surs\u0103, portul destina\u021bie, control erori, num\u0103r de secven\u021b\u0103\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tSubnetizarea este procesul prin care:\n", "answers": ["\tSe unesc mai multe retele publice cu cele private prin o adresa de tipul 255.255.255.0.\n", "\tSe sparge o retea in doua sau mai multe retele (sau subretele). Un subnet este o sub-divizare logica a unui IP.\n", "\tSe folosesc clasele prviate \u00een cadrul internetului public prin adaugarea unor numere aleatorii la adresa sau adresele existente.\n", "\tO re\u021bea cu adres\u0103 IP public\u0103 este divizat\u0103 \u00een mai multe subre\u021bele prin folosirea unor adrese IP private\n"], "correct_answers": [1]}, {"question": "\tFereastra glisanta a protocolului TCP are urmatoarele proprietati:\n", "answers": ["\tImparte fluxul de date pe pachete cu dimesiuni fixe si seteaza antentul.\n", "\tReseteaza conexiunile \u00een cazul apari\u021biei congestiei \u00een re\u021bea.\n", "\tSe redimensioneaza pentru a \u00eencerca s\u0103 limiteze num\u0103rul de erori de retransmisie dar \u00eencercand s\u0103 p\u0103streze cel mai mare flux de date.\n", "\tNici un raspuns nu este valid.\n "], "correct_answers": [2]}]